有冇人鐘意抽新股?

有冇人鐘意抽新股?有冇人好似我咁係唔係都抽下

有冇人一齊抽 10倍沒難度